# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-13 18:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-13 18:13+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: gui/app.py:34 gui\app.py:34
msgid "Annotation Statistics"
msgstr "标注统计"

#: gui/app.py:35 gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:70 gui\app.py:35
msgid "Distribute Tasks"
msgstr "分配任务"

#: gui/app.py:36 gui\app.py:36
msgid "Export Poem Annotations"
msgstr "导出诗歌标注"

#: gui/app.py:37 gui\app.py:37
msgid "Find Duplicate Poems"
msgstr "查找重复诗歌"

#: gui/app.py:38 gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:52
#: gui\app.py:38
msgid "Proofread Annotations"
msgstr "校对标注"

#: gui/app.py:39 gui\app.py:39
msgid "Random Sample"
msgstr "随机抽样"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:39
#: gui/config_panels\global_config_panel.py:56
msgid "Edit Global Configuration"
msgstr "编辑全局配置"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:76
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:91
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:80
#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:65
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:47
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:95
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:82
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:97
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:100
msgid "<b>%s Settings</b>"
msgstr "<b>%s 设置</b>"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:105
msgid "%s:"
msgstr "%s："

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:115
msgid "No suitable widget for field '%s' of type %s"
msgstr "没有适用于类型 %s 字段 '%s' 的小部件"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:144
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:160
msgid "Comma-separated values"
msgstr "逗号分隔值"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:149
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:165
msgid "JSON string (e.g., {\"key\": \"value\"})"
msgstr "JSON 字符串（例如：{\"key\": \"value\"}）"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:200
msgid "Global configuration saved."
msgstr "全局配置已保存。"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:200
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:245
msgid "Save Successful"
msgstr "保存成功"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:204
msgid "Failed to save global configuration. Check logs for details."
msgstr "保存全局配置失败。请查看日志获取详细信息。"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:204
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:249
msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:306
msgid "'{}' in '{}' must be an integer."
msgstr "'{}' 在 '{}' 中必须是整数。"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:306
#: gui/config_panels\global_config_panel.py:309
#: gui/config_panels\global_config_panel.py:312
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:351
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:354
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:357
#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:72
#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:75
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:99
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:102
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:105
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:108
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:89
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:92
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:95
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:73
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:76
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:73
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:76
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:94
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:97
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:100
msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:309
msgid "'{}' in '{}' must be a number."
msgstr "'{}' 在 '{}' 中必须是数字。"

#: gui/config_panels\global_config_panel.py:312
msgid "'{}' in '{}' must be a valid JSON object."
msgstr "'{}' 在 '{}' 中必须是有效的 JSON 对象。"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:17
msgid "LLM Model Configuration"
msgstr "LLM 模型配置"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:41
msgid "Add Model"
msgstr "添加模型"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:43
#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:121
msgid "Remove Model"
msgstr "移除模型"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:55
msgid "Model Name:"
msgstr "模型名称："

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:56
msgid "API Key:"
msgstr "API 密钥："

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:57
msgid "Base URL:"
msgstr "基本 URL："

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:67
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:49 gui/help_window.py:35
#: gui\help_window.py:35
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:122
msgid "Are you sure you want to remove the model '{}'?"
msgstr "您确定要移除模型 '{}' 吗？"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:161
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:75
msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:161
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:75 gui/main_window.py:149
#: gui\main_window.py:149
msgid "Configuration saved successfully!"
msgstr "配置保存成功！"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:164
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:78
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gui/config_panels\llm_config_panel.py:164
#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:78
msgid "Failed to save configuration."
msgstr "保存配置失败。"

#: gui/config_panels\plugins_config_panel.py:23
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:42
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:60
msgid "Edit Project Configuration"
msgstr "编辑项目配置"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:68
msgid "Active Project:"
msgstr "当前项目："

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:115
msgid "<b>{} Settings</b>"
msgstr "<b>{} 设置</b>"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:120
msgid "{}:"
msgstr "{}:"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:131
msgid "No suitable widget for field '{}' of type {}"
msgstr "没有适用于类型 {} 字段 '{}' 的小部件"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:181
msgid "Project Switched"
msgstr "项目已切换"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:181
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:182 gui/main_window.py:154
#: gui\main_window.py:154
msgid "Switched to project: {}"
msgstr "已切换到项目：{}"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:184
msgid "Project Switch Error"
msgstr "项目切换错误"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:184
#: gui/config_panels\project_config_panel.py:186
msgid "Failed to switch to project: {}"
msgstr "切换到项目失败：{}"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:196
msgid "No project configuration found to load."
msgstr "未找到要加载的项目配置。"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:245
msgid "Project configuration saved."
msgstr "项目配置已保存。"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:249
msgid "Failed to save project configuration. Check logs for details."
msgstr "保存项目配置失败。请查看日志获取详细信息。"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:351
msgid "{field_name} in {section_name} must be an integer."
msgstr "{field_name} 在 {section_name} 中必须是整数。"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:354
msgid "{field_name} in {section_name} must be a number."
msgstr "{field_name} 在 {section_name} 中必须是数字。"

#: gui/config_panels\project_config_panel.py:357
msgid "{field_name} in {section_name} must be a valid JSON object."
msgstr "{field_name} 在 {section_name} 中必须是有效的 JSON 对象。"

#: gui/help_texts.py:8 gui\help_texts.py:8
msgid "The LLM service to use (e.g., 'openai', 'gemini')."
msgstr "要使用的 LLM 服务（例如：'openai'、'gemini'）。"

#: gui/help_texts.py:9 gui\help_texts.py:9
msgid "The specific model name to use for the selected service."
msgstr "所选服务要使用的特定模型名称。"

#: gui/help_texts.py:10 gui\help_texts.py:10
msgid "Your API key for the selected LLM service."
msgstr "您所选 LLM 服务的 API 密钥。"

#: gui/help_texts.py:11 gui\help_texts.py:11
msgid "The base URL for the API, if not using the default."
msgstr "API 的基本 URL，如果未使用默认值。"

#: gui/help_texts.py:12 gui\help_texts.py:12
msgid "The type of database to use (e.g., 'sqlite')."
msgstr "要使用的数据库类型（例如：'sqlite'）。"

#: gui/help_texts.py:13 gui\help_texts.py:13
msgid "The file path for the database."
msgstr "数据库的文件路径。"

#: gui/help_texts.py:14 gui\help_texts.py:14
msgid "Directory containing the source JSON files."
msgstr "包含源 JSON 文件的目录。"

#: gui/help_texts.py:15 gui\help_texts.py:15
msgid "Directory where logs should be stored."
msgstr "日志应存储的目录。"

#: gui/help_texts.py:16 gui\help_texts.py:16
msgid "Directory for application output."
msgstr "应用程序输出目录。"

#: gui/help_texts.py:17 gui\help_texts.py:17
msgid "Directory containing prompt templates."
msgstr "包含提示模板的目录。"

#: gui/help_texts.py:18 gui\help_texts.py:18
msgid "The logging level (e.g., 'INFO', 'DEBUG')."
msgstr "日志记录级别（例如：'INFO'、'DEBUG'）。"

#: gui/help_texts.py:19 gui\help_texts.py:19
msgid "The file path for the log file."
msgstr "日志文件的文件路径。"

#: gui/help_texts.py:22 gui\help_texts.py:22
msgid "Override the global LLM service for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局 LLM 服务。"

#: gui/help_texts.py:23 gui\help_texts.py:23
msgid "Override the global LLM model for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局 LLM 模型。"

#: gui/help_texts.py:24 gui\help_texts.py:24
msgid "Manage individual LLM model configurations, including API keys and base URLs."
msgstr "管理各个 LLM 模型的配置，包括 API 密钥和基本 URL。"

#: gui/help_texts.py:25 gui\help_texts.py:25
msgid "Override the global API key for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局 API 密钥。"

#: gui/help_texts.py:26 gui\help_texts.py:26
msgid "Override the global base URL for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局基本 URL。"

#: gui/help_texts.py:27 gui\help_texts.py:27
msgid "Override the global database type for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局数据库类型。"

#: gui/help_texts.py:28 gui\help_texts.py:28
msgid "Override the global database path for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局数据库路径。"

#: gui/help_texts.py:29 gui\help_texts.py:29
msgid "Override the global source JSON directory for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局源 JSON 目录。"

#: gui/help_texts.py:30 gui\help_texts.py:30
msgid "Override the global log directory for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局日志目录。"

#: gui/help_texts.py:31 gui\help_texts.py:31
msgid "Override the global output directory for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局输出目录。"

#: gui/help_texts.py:32 gui\help_texts.py:32
msgid "Override the global prompt template directory for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局提示模板目录。"

#: gui/help_texts.py:33 gui\help_texts.py:33
msgid "Override the global logging level for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局日志记录级别。"

#: gui/help_texts.py:34 gui\help_texts.py:34
msgid "Override the global log file for this project."
msgstr "覆盖此项目的全局日志文件。"

#: gui/help_texts.py:35 gui\help_texts.py:35
msgid "Enable or disable plugins for the current project."
msgstr "为此项目启用或禁用插件。"

#: gui/help_window.py:16 gui\help_window.py:16
msgid "Configuration Help"
msgstr "配置帮助"

#: gui/help_window.py:44 gui\help_window.py:44
msgid "Configuration Options"
msgstr "配置选项"

#: gui/main_window.py:26 gui\main_window.py:26
msgid "Poetry Annotator GUI"
msgstr "诗歌标注器 GUI"

#: gui/main_window.py:58 gui\main_window.py:58
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: gui/main_window.py:76 gui\main_window.py:76
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: gui/main_window.py:77 gui\main_window.py:77
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: gui/main_window.py:79 gui\main_window.py:79
msgid "Exit application"
msgstr "退出应用程序"

#: gui/main_window.py:84 gui\main_window.py:84
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#: gui/main_window.py:86 gui\main_window.py:86
msgid "Edit &Global Configuration"
msgstr "编辑全局配置(&G)"

#: gui/main_window.py:90 gui\main_window.py:90
msgid "Edit &Project Configuration"
msgstr "编辑项目配置(&P)"

#: gui/main_window.py:94 gui\main_window.py:94
msgid "Edit &LLM Configuration"
msgstr "编辑 &LLM 配置"

#: gui/main_window.py:98 gui\main_window.py:98
msgid "Edit &Plugins Configuration"
msgstr "编辑 &插件配置"

#: gui/main_window.py:103 gui\main_window.py:103
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: gui/main_window.py:104 gui\main_window.py:104
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: gui/main_window.py:117 gui\main_window.py:117
msgid "GUI application started."
msgstr "GUI 应用程序已启动。"

#: gui/main_window.py:130 gui\main_window.py:130
msgid "Added script panel: {}"
msgstr "已添加脚本面板：{}"

#: gui/main_window.py:137 gui\main_window.py:137
msgid "Global configuration panel opened."
msgstr "全局配置面板已打开。"

#: gui/main_window.py:145 gui\main_window.py:145
msgid "Project configuration panel opened."
msgstr "项目配置面板已打开。"

#: gui/main_window.py:150 gui\main_window.py:150
msgid "Configuration saved signal received."
msgstr "已收到配置保存信号。"

#: gui/main_window.py:155 gui\main_window.py:155
msgid "Project switched to: {}"
msgstr "项目已切换到：{}"

#: gui/main_window.py:161 gui\main_window.py:161
msgid "LLM configuration panel opened."
msgstr "LLM 配置面板已打开。"

#: gui/main_window.py:167 gui\main_window.py:167
msgid "Plugins configuration panel opened."
msgstr "插件配置面板已打开。"

#: gui/main_window.py:171 gui\main_window.py:171
msgid "About Poetry Annotator GUI"
msgstr "关于诗歌标注器 GUI"

#: gui/main_window.py:172 gui\main_window.py:172
msgid ""
"Poetry Annotator GUI\n"
"\n"
"Version 1.0\n"
"\n"
"A graphical user interface for managing poetry annotation tasks."
msgstr ""
"诗歌标注器 GUI\n"
"\n"
"版本 1.0\n"
"\n"
"一个用于管理诗歌标注任务的图形用户界面。"

#: gui/main_window.py:174 gui\main_window.py:174
msgid "Displayed about dialog."
msgstr "已显示关于对话框。"

#: gui/main_window.py:180 gui\main_window.py:180
msgid "GUI application closing."
msgstr "GUI 应用程序正在关闭。"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:27
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:28
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:27
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:27
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:27
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:28
msgid "Script output will appear here..."
msgstr "脚本输出将显示在此处..."

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:37
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:39
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:38
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:38
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:38
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:44
msgid "Enter database name (e.g., default)"
msgstr "输入数据库名称（例如：default）"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:38
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:40
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:39
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:39
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:39
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:45
msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:43
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:44
msgid "Select output file path"
msgstr "选择输出文件路径"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:44
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:46
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:56
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:45
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:45
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:45
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:51
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:48
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:49
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:49
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:49
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:55
msgid "Output File:"
msgstr "输出文件："

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:51
msgid "Run Statistics"
msgstr "运行统计"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:56
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:75
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:62
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:57
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:57
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:76
msgid "Script Output:"
msgstr "脚本输出："

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:63
msgid "Text Files (*.txt);;All Files (*.*)"
msgstr "文本文件 (*.txt);;所有文件 (*.*)"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:63
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:77
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:64
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:64
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:85
msgid "Select Output File"
msgstr "选择输出文件"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:72
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:99
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:89
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:73
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:73
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:94
msgid "Database Name cannot be empty."
msgstr "数据库名称不能为空。"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:75
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:92
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:76
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:76
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:97
msgid "Output File path cannot be empty."
msgstr "输出文件路径不能为空。"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:89
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:124
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:110
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:90
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:90
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:115
msgid "Starting '{}' with parameters: {}"
msgstr "正在启动 '{}'，参数为：{}"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:92
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:127
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:113
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:93
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:93
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:118
msgid "Input validation failed for '{}'."
msgstr "输入验证失败：'{}'。"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:105
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:140
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:126
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:106
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:106
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:131
msgid "--- {} Started ---"
msgstr "--- {} 已启动 ---"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:107
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:142
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:128
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:108
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:108
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:133
msgid "Script '{}' started."
msgstr "脚本 '{}' 已启动。"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:113
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:148
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:134
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:114
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:114
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:139
msgid "successfully"
msgstr "成功"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:113
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:148
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:134
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:114
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:114
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:139
msgid "with errors"
msgstr "出现错误"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:114
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:149
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:135
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:115
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:115
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:140
msgid "--- {} Finished {} ---"
msgstr "--- {} 已完成 {} ---"

#: gui/script_panels\annotation_statistics_panel.py:116
#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:151
#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:137
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:117
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:117
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:142
msgid "Script '{}' finished {}."
msgstr "脚本 '{}' 已完成 {}。"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:45
msgid "Select input file (e.g., list of poems)"
msgstr "选择输入文件（例如：诗歌列表）"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:50
msgid "Input File:"
msgstr "输入文件："

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:55
msgid "Select output directory for tasks"
msgstr "选择任务输出目录"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:60
msgid "Output Directory:"
msgstr "输出目录："

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:67
msgid "Number of Tasks:"
msgstr "任务数量："

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:82
msgid "Select Input File"
msgstr "选择输入文件"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:82
#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:64
#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:64
#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:85
msgid "JSON Files (*.json);;Text Files (*.txt);;All Files (*.*)"
msgstr "JSON 文件 (*.json);;文本文件 (*.txt);;所有文件 (*.*)"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:90
msgid "Select Output Directory"
msgstr "选择输出目录"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:102
msgid "Input File path cannot be empty."
msgstr "输入文件路径不能为空。"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:105
msgid "Output Directory path cannot be empty."
msgstr "输出目录路径不能为空。"

#: gui/script_panels\distribute_tasks_panel.py:108
msgid "Number of tasks must be a positive integer."
msgstr "任务数量必须是正整数。"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:53
msgid "csv"
msgstr "csv"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:53
msgid "json"
msgstr "json"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:53
msgid "markdown"
msgstr "markdown"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:54
msgid "Output Format:"
msgstr "输出格式："

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:57
msgid "Export Annotations"
msgstr "导出标注"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:71
msgid "JSON Files (*.json)"
msgstr "JSON 文件 (*.json)"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:72
msgid "CSV Files (*.csv)"
msgstr "CSV 文件 (*.csv)"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:73
msgid "Markdown Files (*.md)"
msgstr "Markdown 文件 (*.md)"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:74
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#: gui/script_panels\export_poem_annotations_panel.py:95
msgid "Output Format cannot be empty."
msgstr "输出格式不能为空。"

#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:44
msgid "Select output file path for duplicates"
msgstr "选择重复项的输出文件路径"

#: gui/script_panels\find_duplicate_poems_panel.py:52
msgid "Find Duplicates"
msgstr "查找重复项"

#: gui/script_panels\proofread_annotations_panel.py:44
msgid "Select output file path for proofreading results"
msgstr "选择校对结果的输出文件路径"

#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:50
msgid "Select output file path for random sample"
msgstr "选择随机样本的输出文件路径"

#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:62
msgid "Sample Size:"
msgstr "样本大小："

#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:65
msgid "Generate Random Sample"
msgstr "生成随机样本"

#: gui/script_panels\random_sample_panel.py:100
msgid "Sample Size must be a positive integer."
msgstr "样本大小必须是正整数。"

#: gui\i18n_config.py:8
msgid "Max Workers"
msgstr "最大工作线程数"

#: gui\i18n_config.py:9
msgid "Max Model Pipelines"
msgstr "最大模型管道数"

#: gui\i18n_config.py:10
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重试次数"

#: gui\i18n_config.py:11
msgid "Retry Delay"
msgstr "重试延迟"

#: gui\i18n_config.py:12
msgid "Breaker Fail Max"
msgstr "熔断器最大失败次数"

#: gui\i18n_config.py:13
msgid "Breaker Reset Timeout"
msgstr "熔断器重置超时"

#: gui\i18n_config.py:14
msgid "Save Full Response"
msgstr "保存完整响应"

#: gui\i18n_config.py:17
msgid "Available Configs"
msgstr "可用配置"

#: gui\i18n_config.py:18
msgid "Separate DB Template"
msgstr "独立数据库模板"

#: gui\i18n_config.py:27
msgid "Console Log Level"
msgstr "控制台日志级别"

#: gui\i18n_config.py:28
msgid "File Log Level"
msgstr "文件日志级别"

#: gui\i18n_config.py:29
msgid "Enable File Log"
msgstr "启用文件日志"

#: gui\i18n_config.py:30
msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

#: gui\i18n_config.py:31
msgid "Enable Console Log"
msgstr "启用控制台日志"

#: gui\i18n_config.py:32
msgid "Max File Size (MB)"
msgstr "最大文件大小 (MB)"

#: gui\i18n_config.py:33
msgid "Backup Count"
msgstr "备份数量"

#: gui\i18n_config.py:34
msgid "Quiet Third Party"
msgstr "静默第三方库"

#: gui\i18n_config.py:37
msgid "Enable Custom Download"
msgstr "启用自定义下载"

#: gui\i18n_config.py:40
msgid "XML Path"
msgstr "XML 路径"

#: gui\i18n_config.py:41
msgid "MD Path"
msgstr "MD 路径"

#: gui\i18n_config.py:44
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: gui\i18n_config.py:45
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: gui\i18n_config.py:46
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: gui\i18n_config.py:47
msgid "Base URL"
msgstr "基本 URL"

#: gui\i18n_config.py:48
msgid "Request Delay"
msgstr "请求延迟"

#: gui\i18n_config.py:49
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: gui\i18n_config.py:50
msgid "Max Tokens"
msgstr "最大令牌数"

#: gui\i18n_config.py:51
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: gui\i18n_config.py:54
msgid "Config Name"
msgstr "配置名称"

#: gui\i18n_config.py:55
msgid "DB Paths"
msgstr "数据库路径"

#: gui\i18n_config.py:56
msgid "DB Path"
msgstr "数据库路径"

#: gui\i18n_config.py:57
msgid "Separate DB Paths"
msgstr "独立数据库路径"

#: gui\i18n_config.py:61
msgid "Source Directory"
msgstr "源目录"

#: gui\i18n_config.py:62
msgid "Output Directory"
msgstr "输出目录"

#: gui\i18n_config.py:68
msgid "Model Names"
msgstr "模型名称"

#: gui\i18n_config.py:71
msgid "Enabled Plugins"
msgstr "启用的插件"

#: gui\i18n_config.py:72
msgid "Plugin Paths"
msgstr "插件路径"

#: gui\i18n_config.py:75
msgid "LLM"
msgstr "大语言模型"

#: gui\i18n_config.py:76
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: gui\i18n_config.py:77
msgid "Data Path"
msgstr "数据路径"

#: gui\i18n_config.py:78
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: gui\i18n_config.py:79
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: gui\i18n_config.py:80
msgid "Visualizer"
msgstr "可视化工具"

#: gui\i18n_config.py:81
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: gui\i18n_config.py:82
msgid "Model Template"
msgstr "模型模板"

#: gui\i18n_config.py:83
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: gui\i18n_config.py:84
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: gui\script_panel_base.py:62
msgid "A script is already running. Please wait for it to finish."
msgstr "脚本正在运行中。请等待其完成。"

#: gui\script_panel_base.py:62
msgid "Script Running"
msgstr "脚本正在运行"

#: gui\script_panel_base.py:78
msgid "Script Finished"
msgstr "脚本已完成"

#: gui\script_panel_base.py:78
msgid "{} executed successfully."
msgstr "{} 执行成功。"

#: gui\script_panel_base.py:83
msgid "Script Error"
msgstr "脚本错误"

#: gui\script_panel_base.py:83
msgid "{} failed: {}"
msgstr "{} 失败：{}"

#: gui\script_panel_base.py:96
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: gui\script_panel_base.py:103
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"
